[遍地開花]  香港蘋果零售服務業前線員工發表聲明

致香港市民、Apple Fans 及Apple仝人

我們是一群Apple Store 的員工，在香港為不同的Apple用戶服務了八年。我們熱愛工作，更熱愛我們的家 - 香港。

自六月以來，香港處於一個水深火熱當中，讓我們沒有選擇中立的餘地。連串反送中示威活動，一百萬人上街，二百萬零四人再次上街，政府仍然無動於衷，沒有真正回應香港人的訴求。

每次示威活動中警察對示威者使用的過度武力、選擇性執法。以至近日白衣暴徒無差別襲擊元朗市民，警方更沒有及時制止和有效執法。而再其後的遊行集會行動中更因過份使用暴力而令無辜市民，甚至是小孩和老人受傷，情況令人發指。

作為零售業前線員工，雖然我們不是紀律部隊，但穿上制服的我們就是代表公司，擔起服務客人的承諾。在面對不同客人的諮詢時，無論情況順逆我們總會用最專業的態度去面對，幫助客人解決問題。希望同為制服團隊的香港警察，能夠尊重制服的意義，秉承服務市民的承諾，而不是與民為敵。

我們只是香港 Apple一個小小的職員，我們不能在做些什麼。但當社會各界，包括港鐵車長、公務員也紛紛作出聯署的時候。我們還能默默無聲嗎？

香港人，我們都有一個夢想，希望追求一個自由、公義的社會。

We are here to enrich lives.
To help dreamers become doers,
to help passion expand human potential,
to do the best work of our lives.

這是Apple 告訴我們的社會價值，我們希望能協助夢想家變成實踐者。所以以此拋磚引玉，希望更多同事和零售業的同仁能表態。令政府真正回應市民的訴求，不能讓施政一錯再錯。

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

光復香港，時代革命！

一群服務香港的藍精靈上

整合其他果欄同事一同發佈
[url][突發] Apple今次唔炒機變成貼地外國勢力！藍精靈都出手啦！

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

香港人，我們都有一個夢想，希望追求一個自由、公義的社會。

不愧我係用蘋果

多謝

蘋果用戶感到自豪

推到華為同小米員工出聲明

黑警唔好用iPhone

蘋果好波!!!

嚟緊都係換番iphone算喇

罷工啦

嚇得我，仲以為咩事
買隻apple watch定定驚先

反送中、反對警黑合作、成立獨立調查委員會
支持罷工、罷市

全民8月5曰大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

這是小米、華為員工永遠不敢做的！
支持香港蘋果員工！加油！

推

Apple

要轉會了
利申: samsung s10+

以後只用蘋果

Genius Bar罷工啦
得D支那人冇機整

iphone用戶表示扯旗

好law 強國人 唔去apple store 還我舒服的apple store

歡迎歸隊

我一世只用蘋果

6月已經轉返apple

Apple 好波

外國勢力

推！8月5號街上見！

警犬棄用iPhone 轉用華為未

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

藍精靈

藍絲廢老都用小米架啦

巴打們 我求你地入泥睇睇
求你地幫我推
我想休息一下
日頭去夢遊 夜晚就推post
我就係想頭一頭

雙普選比獨立調查更重要

藍精靈 十分勁

黑警咪撚用iPhone 喇

我要罷工

用iPhone 6S 回覆

"People who work to leave this world better than they found it"

我們想留給下一代更好的香港！

香港人， 加油！！！

In Apple we trust

綠蘋果同銀蘋果係咪唔同職級？
定入行先後問題？

In apple we trust !

原來做蘋果嗰啲都唔係用最新嘅機

幾時到華為

光復香港 時代革命

可唔可以share咪係時事台？

藍精靈啲字好靚

用iPhone 8 Plus 回覆
光復香港 時代革命

下次唔用android,轉用apple

好波

前小米員工ok?

用蘋果

熱烈支持 Apple 加入抗共行列

支持

佢地都要用錢買機

決定唔轉會

自己不愧為蘋果用戶

多謝藍精靈 辛苦你地平時對住一大堆大陸人
亦多謝你地係九龍遊行嗰日比我地入去回氣

iphone用家感到自豪

大陸狗有膽就咪用蘋果

只用iPhone

做得APPLE無可能唔支持自由民主
利申: ifanboy

中國人 警察 用華為

Random 嘅

8.5 號齊罷工

用華為啦警犬！

身邊唔知點解好多蘋果員工
佢地話極多同事都支持我地
好多都有出黎遊行發夢
蘋果好波

美國Apple 同香港Apple Daily 連線

多謝林鄭

WE CONNECT

push

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

支持蘋果員工

我愛apple

多謝Apple 樓主可唔可以收集更多員工聯署，然後出份英文版send返過去美國HQ嗰度，畀啲壓力apple關注吓都好

Push

永續蘋果

我係果粉我自豪

陸續有黎！

好有型

不了 唔受

Apple一定保持中立嫁喇 特別係關於中國既事

華為呢？

都係嘅...
但無理由員工生命安全受影響都唔理掛

五毛支那狗快杯葛apple

最多咪提早收舖

幾時開始藍精靈換咗黑衫

多謝蘋果手足

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

有大陸人買iphone 記得幫佢開airdrop

Push
遍地開花
一呼百應

去apple 買嘢

8.5 全民三罷

請支持助養小朋友

我諗我地有7、8成以上係支持
大家會約埋出黎遊行示威支持

不枉我轉會去蘋果

我想入去做啊

蘋果好波

轉載自雲海Facebook

我發夢夢遊跌爆mon
有無得幫我換？

諗起小米FB個花式搏炒小編

未有聯署之前都應該用啦

果粉報到
過兩日要搵你班精靈整機
一齊救港

盡做，暫時幫忙發表果友心聲
未能代表香港蘋果公司立場

會繼續收集果欄圖片

我用apple

用緊
等換新

有次遊行完
經過ifc apple有個姐姐叫我地入去休息下
又叫我地差下電，仲話好支持我地

講呢D問過Gay Cook未㗎

我係ifanboy呀屌

推動蘋果

想問樓主
貝思呢

安迪余

罷工公司一定唔會抽後算帳

Apple家屬感到自豪❤️🍎

好波 蘋果

MacBook Pro 改設計加埋有10Core10nm即刻屌返部

pudh

齊上齊落

就算以後新出嘅iPhone有幾柒都好，都會繼續用蘋果

身上深藍心是黃

有無關愛？

外國勢力呀

黑警最掉曬所有蘋果產品
用華為

蘋果用戶揮手區

我要整機

彩色蘋果員工Badge係佢地係上海，日本，美國做既有人樣Badge ，顏色隨機派發，無分職位高低。

而制服係分時令，
正常著深藍色
聖誕新年著紅色
Earth Day著綠色

我條女話

支那人快少少抵制apple啦

香港人加油！關鍵時刻，運動必須繼續堅持下去五大訴求，缺一不可！和理非、勇武、三罷同時進行不割蓆！

#standwithHK
#光復香港時代革命

留名等睇小米華為發聲

但要佢哋忍痛，唔好意思…

繼續撐香港

咁會搵翻琴日記招篇文當聲明

希望唔單止出聲明
希望可以一齊發到夢

有冇得搞搞佢地部iphone

推到罷工

支持艾瘋

幾時入Apple都帶最好既對待
支持

都有*

In apple we trust
多謝你地

發夢整花曬個螢幕 iPhone XS 😭

等你發佈埋IOS13 就去買

佢哋個口好臭

我發夢部Xs max俾催淚彈煙到壞咗
佢不斷重新開機熄機
每3分鐘一次
3分鐘Back up 都未搞掂就又熄
點搞呀

橙色件衫好靚

香港人仲要捱幾耐

黃絲重地, 同事好波!

支持你地8月5罷市

請大家推到佢地有勇氣罷市

黑警要棄用喇

林鄭落台！

克警死全家！

iFanboy感到自豪

其實依家最驚係蘋果最高管理層
佢一定會秋後算帳
因為佢同林鄭月娥一模一樣樣

8月5
齊罷工

0負皮

蘋果今年唔好再奶共得唔得

果粉答案：

銀色係卡片
顏色係委任證，唔係個個都有
有錯請更正

TRUMP都迫緊佢地割，中國制既零件要俾重關稅

前線員工=公司？

多謝支持

想問topic個apple logo點整

post 零負皮，平衡世界

 自己copy

copy之後係keyboard set 捷徑 例如你打APPLE 就會出>

缺一不可！加油！

滿意

抵我用蘋果

推上支那等支那人抵制

一齊罷工啦

幾時到Samsung

黑警記得唔好用IPHONE 啦

我朋友話, 佢地係超級黃
公司發現唔到所何藍色生物, 又或者唔敢講, 因為深黃重地

用乜牌子電話自己思考下

抵我幫襯佢嘅!!!

呼籲黑警掉爛自己個i phone~如果佢地係用i phone的話

我唔係果粉，都要多謝你地！

撐蘋果

我唔會再話你地員工多過客㗎啦對唔住
多謝你地

-蘋果用戶上

d垃圾會議員只會話：外國勢力

唔出售比狗。。。得唔得？等佢地轉用華胃

最好班黑警唔好用

記得唔好用iphone
班藍屍唔洗話咁叻唔局靠中國

人地個廠都準備搬去越南喇
攬住華為打飛機過世啦

唔洗*

朋友話以後所有佢識嘅警員朋友都將不會獲得任何折扣

I love Apple

Those who are crazy enough to think that they can change the world, are the ones who do.

我果

暫時收集到嘅報導
你嘅聲音與力量比你想像中多人關注！
零售業一齊出聲支持後生仔女

香港on協會

HK01 ( 多謝關心，但01不了)

Unwire

Winandmac

Apple Ho Ball

雲海都撐

呢個好笑🤣🤣

外國細力

支持香港警賊轉用支為

祝用緊支為既警賊電話大爆炸

apple

生活態度

全部有寫雙普選！

果然唔同D!

Apple ho ball!

我女朋友話今日勁多人因為返工遲到覺得好不滿
原來香港人真係好鍾意返工

香港人加油!!!!!

代朋友post

五大訴求 缺一不可！

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

想問有冇計推上9to5 mac?

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

想買ipad有冇折？

生活態度

8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

巴打同同事們會唔會考慮寫匿名email建議HQ暫停黑狗優惠